唔明點解要追新卡RTX3090,80,70

以我自己為例
買咁勁都唔知做乜
1.買完都唔得閒玩
2.又無game好玩
3.無4k mon的話剩係平平地1060 or 2060都已經overkill玩到大部分3A titles
4.買完返黎剩係J個分 J個fps
基於以上原因我自己真係買唔落手

會追新卡嘅人可唔可以分享下原因? 為左跑分?

最大問題PC無乜game玩 有都遲PS一年先出

用1650 Super 玩star wars battlefront 開ultra都係啱啱好60 fps
想上3060或3070

因為出左隻未來game FS2020

3090都食唔飽

1.買完大把時間玩
2.有game啱我玩
3.有4K mon

你自己冇需要唔代表全世界都冇

完post

以你自己為例？
Who？

諗住玩deep learning

56k.jpg

頭3個問題係你既問題
第1你冇時間唔代表其他人冇 唔係份份工都返12粒鐘
第2易家我覺得其實都重有game玩
好多game係比epic獨佔左未放返出黎姐
放返出黎其實都多 好似最近都有control放返出黎咁
黎緊又有watch dog 2077 嫖客信條
第3換得3080 同3090 你方冇錢換2k 4kmon咩
第4我就真係唔知 我對跑分冇乜興趣

你估個個係你咩
又冇時間玩又冇game好玩又冇4k mon
大把人有時間打機 有game玩 有4k mon

for VR 多多都唔夠

btw 咁係你唔需要姐

我砌完電腦都係好少打機
純粹係鍾意玩電腦硬件

VR有咁大食咩
玩過half life alyx 4k 用2080ti都好似輕鬆

用vive果類 要120fps 以上
oculus quest得72

VR 食資源唔同 flat ver games比

1.買完好多時間玩
2.好多GAME 玩
3. 有4K MON既話 舊卡要88
4. 買黎J FPS

講真 只要小小相反就係原因啦...
舊卡唔夠滿足你依家要既野
而新卡做到 自然就換架啦

4k? 你用咩headset玩？小派?

我唔係代代追 我依家仲用緊1060 我一部機會用好長時間 當然我唔會佢一出就買食炒價啦

有錢嘅因為人地返工一日等於你一星期搵嘅錢，唔駛左度右度買邊張玩具
冇錢嘅打工仔PC 差唔多係最平嘅成人玩具 （你睇下養車、樓、女、囡或者去一次旅行要幾錢）

我大把時間打機

咁多人玩4k
又咁多人有野玩
原來我只係小眾
我自從玩完witcher3之後都無game吸引到我
乜game都唔想玩

我張970仲有一個月夠6年
換卡有咩問題？

玩4k

1060 2060咩價錢先

所以等4090好過啦

依加部電腦用咗6、7年
期間只換過隻HDD
呢排經常藍mon，諗諗下不如成部換

既然成部換，不如砌勁少少

舊卡過保壞撚咗 唔通有新唔買走去收二手牛肺咩

身痕想換，冇理由

想問 rtx 2060 係咪已經被淘汰左？
岩岩先買完就出3000系列
想問下年啲3A用2060仲去唔去到全開畫質 2K

如果砌一皮野用到6年，其實每日5蚊唔係好貴

你個世界有幾大呀

2*1440p*144hz
or 2*4k*90hz

買嚟上網睇YOUTUBE有咩問題

真，唔只係買張卡
以我為例，要update過部電腦，又要買部電視，呢道已經3皮幾4皮，我放棄啦

quest
電腦可以強制開4k

我張2060都係上年買 ， 都算係玩到下唔lag , 唔算淘汰下

聽連登仔講去到賣街嗰日, 舊卡會被鎖driver, 再用唔到

依家個部8千幾，真係好抵玩

你咪換部OLED TV 先囉

有強逼症一次到位咪月供囉 呢度香港人人有credit

去半次旅行都唔止呢個數

2060要2k ultra,早1,2年嘅3A都唔得啦

control幾好玩
用2070s推2k ray tracing好正

人地一開game就爽緊
你仲為左個Low Mid High Ultra仲要入去細項死set爛set

人地打到棄game你都仲未set好過act 1

用dx11嘅未來game

佢個case行dx11同12都唔會有咩分別
Support埋RTX的話，4090TI都未行到4k 60fps

And then 用咗時間黎呻黎”tweak” settings 都唔去搵秘撈/自我增值

你咪慢慢停留喺720p60hz年代囉 冇人阻止你

dx12先可以加dlss 2.0喎

完整RTX包埋DLSS
4090 4K 60FPS應該唔難

而且粒u都用唔盡先咁吃力

舉啲例都戇撚鳩嘅

人地卡都未出，擺明9up唔使本

等緊玩4k 144既2077

1080p 夠我玩

準備入3050ti

個人觀點
我唔係有錢
不過部機都有左幾年想升級下
咁啱今年u同顯示卡都出新
睇落去換新電腦性價比幾高咪想換囉
平時無咩娛樂洗嘅錢又唔多用自己d錢買下電腦野有咩問題
當然其實無咩必要換但係就係身痕想比個理由自己換

下
有人真係慢慢set？
我全部開爆佢就算

我都唔明點解要去米芝蓮3星餐廳俾二千蚊食個DINNER

想買就買嫁啦，到老先買咩

你窮唔等於人地都窮

2060都叫overkill

冇收入又冇console 嘅中學雞真係要咁做
衹係我覺得樓主應該返緊工

與其隻隻game都花一兩粒鐘來tweak完超完先有得玩，不如返多幾晚炒散，一步到位

你用60hz mon咪啱啱好囉

我由中學雞個陣已經係咁
太lag先㩒第二個preset
都唔洗半分鐘

1.呢度唔少人work life balance Ge
2.都唔少外國撚
3.單身寡佬打下機都好正常
4.升3080 /3070 頂下3-4年 大作
好過隔一陣又唔夠用

唔啦 要儲錢退休 ， 咩都要慳
退而求其次ps5 可能會考慮

錢多有咩問題？

退休生活咪打機囉
買過好玩具可以幫你慳錢去少幾次旅行

一打膠接實 x12

負皮上一頁

好撚井底

等同fps
都冇flat ver games咁大食
例如FS2020 但好似有幾會出vr版

顯示卡又唔係剩係可以用黎打機

係大食好多 同一隻GAMES 兩個VER

我玩SKYRIM VR 唔裝任何MOD 開最高同SE版開最高

用緊RX 580 SE版SKYRIM 順 百幾FPS...但係VR版壓唔穩70...

用緊2k 144hz

錢多想搵野買
算唔算答左

可能係half life alyx optimize得好

係 RX580 佢竟然建議 高畫面 設定畀我果下呆左 入驚畫面靚到嘩嘩聲

岩岩玩完contactors 畫面屎過cs 1.6 fps得3x 要中設定畫面先有6x fps

你用2k 144hz但係居然買1650s

隻game仲搵倒人玩咩

傻仔先追
緊係買舊卡先賺

你係買二手定一手

你就傻仔

啱，就算偶然有一兩隻單機啱玩都好快爆機，之後都係玩返連線，呢方面無可否認 PS 個環境公平好多，極少外掛大家玩得開心又安心

你唔係嘛你覺得買顯卡只係for 打機咩

所以遲啲諗住換3060

係battlefront 2
亞洲ser少人
外國高小小ping但係多人好多

咁日常嚟講仲有咩用

你做唔曬公司野 番去做 大專大學功課 都會有機會用到

點解追新卡？型囉威囉，出街同啲囡囡講自己有張用炒價買嘅3090輕鬆左擁右抱

1060 2060一堆舊game開唔到ultra

我都係970
不過我淨係玩world of tanks

3千Fps 3090 彈珠台 冇藉口彈唔中粒珠

Remote 公司機啦

依個世界需要進步
但唔需要你依種人

當你買2080同3080個價都差唔多果陣，點解唔係買新d 果個

當然，如果只係換卡，本身係 2080既話，我又覺得係無乜需要換，除非真係鍾意追top spec 玩新game 全開，咁的確係有需要既

咁我張 rtx 2080 都夠做有突

窮撚看世界

貧窮限制你的想像力同購買力

20系岩岩出個陣都有人咁講過
但出黎同級卡得7-10%，邊似呢代一黎就50+

今次的確唔同以前
好似話有50~80%+好難得會咁，仲要價錢唔差得遠

巴打20系放唔出？

因為我想洗錢

Same諗住重玩巫師

唔明點解樓主自己冇4k mon 冇時間都要開個po
利申2070super 苦主

新game就住xss出 浪費晒啲性能

I7 4790k 加970

20系真係cap水用
完全㧪錢

今次30睇數據真係值得升

張1060都用左咁耐係時候升啦

10%?
2080ti>1080ti 30%以上喎

1070 7700k+1
準備換11代+30系

1060 + 2600

等換3070 + 4700X

2）舊game上4k 全高100fps，係另一種享受
3）4K mon/tv好多人都有
4) 30同100fps真係差好撚遠，分唔到係你眼盲，隻game大幅度轉角度，爆炸，煙霧，光影一複雜，基本上就已經好大分別你話遊戲角色定係到唔行睇風景，咁就冇所謂

原來都4年有突抵玩到

玩1080p黎講真係仲有啲料
我玩VR Half Life Alyx 都仲夠med-high
不愧為最多人用既卡

P3D同x plane 2080ti都未run得掂啦，更何況fs2020

可能樓主淨係打LoL

又唔係貴 ， 姐你你出去買支水會唔會唸呢樣個樣

Ching玩咩game?
3060推到2k 144咩？

睇埋rendering 咪過30%

點解要以你條廢柴為例 你邊位 自大到
你窮就咩都冇需要㗎啦
2k144hz 4k144hz 4k 1080p240hz 1080p360hz 呢個世界好大 係你乜都唔知姐

仲係用緊I7 4770同GTX770
部機用左6年幾仲好正常
只係換左SSD同Noctua D14散熱
打算等DDR5板同RAM出個陣先砌部新

點都多過你果7-10%

睇fps全線一樣